# Описание задач - вариант 19

### Задача 1
```Подпункт 10```

Создать приложение, которое принимает переменную char, если она оказывается цифрой, то возвращает ее значение типа integer.

---

### Задача 2
```Подпункт 17```

Составить список учебной группы, включающий Х человек. Для каждого студента указать: фамилию и имя, дату рождения (год, месяц и число), также у каждого студента есть зачетка, в которой указаны: предмет (от трех до пяти), дата экзамена, ФИО преподавателя.
Вывести в виде таблицы все предметы и количество студентов, получивших оценки по этим предметам